Switch 走電問題

有冇巴打都有同樣問題丫？
我琴晚差電差通宵，朝早起身就100%，咁就熄左機直頭係電源off晒，跟住岩岩開機發現得返72%, 明明冇待機都走左電

Pish